點解雜種對世界嘅禍害仲大，但d人當特朗普最衰?

雜種做既衰野比特朗普多咁多 ，
佢做嘅嘢係真正對世界嘅民主、自由、人權侵害，
侵侵相比之下，
對世界嘅損害點會大得過雜種，
雜種將維吾爾族放入集中營，將佢哋滅族。
對香港民主人士嘅逼害，趕盡殺絕 。
派間諜滲入其他國家偷科技，情報 。
收賣非洲國家達到自己政治目的
世衛都被佢收賣咗，亦都係因為瞞報令武肺
爆發嘅原因
侵侵有做過以上程度嘅衰嘢?

點解班歐美左派竟然將
特朗普塑造到佢係世界大魔頭、獨裁者
但就對老共同雜種做嘅惡行，視而不見
呢個就係好多人覺得左膠同反侵人士偽善之處

中國資訊封鎖，全面禁聲。

你比個地圖d白左叫佢指中國起邊，十個有9個都指錯，邊會知中國d衰野

因為果d人係支那人扮

精人出口，笨人出手
引渡條例搞到200萬人上街，共產黨就賴係林鄭月娥自己搞出嚟
國安惡法又話係林鄭月娥要求立法，中央只是配合特區政府要求
總之乜都你香港人自己嘅錯，共產黨唔上身